一句講哂，公司既承諾可以信幾成？

我同條女既承諾都做唔到

你估一間只係出糧俾你既公司 可以會有咩承諾

頂盡一個月內做唔到已經走得

咁人地有苦衷，佢地話都唔想worrrrrrrrrr

鬼老公司信兩成
中資／港資信1成

白紙黑字信5成，口頭承諾當冇聽過

口頭承諾真係當無承諾過好過

唉屌

有冇d試過口頭承諾成功兌現既巴打比返d信心我

同男人話唔帶套 都可以control 一樣

認真，我得

只要對你作出承諾嘅係人類，不論外資定日資，都可以當無聽過

承諾，換嚟嘅只有"唔好意思，再俾多啲時間"，"下次會補償"

同男人話剩係磨兩下 唔插入去一樣

無撚有錯，口頭

你屌過閪未？

咁公司應該用錢補償,
錢都比唔起, 留乜人, 搵義工啦

把口講信
個心唔好信
做到就會即刻比你
做唔到只不過拖住你 搵緊人就炒你

兩手準備，承諾兌現當bonus

香港正苦咁把炮咁有錢都信唔過，你覺得你間垃圾蚊型港資縮骨公司信得過？

無白紙黑字寫就只有0

k2代價的承諾可以信少少。

例如公司跟你講做到ABC就升你， 如果升不到就加人工Y%

就有少少可以信。

記得即使是口頭講完， 你都send返個email給你老闆/ 相關人士。

將來做不到， 是對方負了你， 不是你問題。 到時候， 主導權在你度。[當然，沒咩用]

當然這些事， 聽聽就好。 返工別太認真。

0
一日無真實發生都可以當0

呢個世界最重要係行動
講人人識講

如果你信你公司 咪信一次 佢唔守信
以後呢間公司所有野都唔好信

要睇係邊個同你講
講果陣既語氣，神態同表情去判斷
最好綜合埋公司既現況

有d人話會幫你爭取, 之後又話都係唔得/未有budget
屌話唔到事就算9數啦

經理lor